有咩爽得過返工時間去痾屎

出面嘅事全部都唔關我事

仲要等姐姐一洗完廁所就入去

當有人入廁所
響返個超大響屁

同女同事扑嘢

有屎出有糧出

入去踎返一頭半個鐘先出黎

返工時間裝人痾屎

返工簽個名就走得

仲要特登大大聲叫出黎

一日返8個鐘
拎半個鐘黎屙屎
即係有6%既人工係俾你屙屎
屙得越多賺得越多

公司有一個
一日去3,4次,每次20-30分鐘
仲成日話有急事走先

小心屙撚到生痔瘡

都有架！屙完屎之後沖涼

咁撚架勢,返工返到好撚似渡假咁,返返去office 又可以再溝女

番工時間打丁